\subsubsection{Funktionale Anforderungen}

\begin{table}[H]
	\caption{F01 -- Ausklappen}
	\label{anf:F01}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F01 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch klicken auf die
			Kopfzeile eines eingeklappten Accordion-Elements soll der Inhaltsbereich des
			Accordion-Elements unterhalb der Kopfzeile erscheinen.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der Inhaltsbereich des
			gewählten Accordion-Elements ist nicht sichtbar.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der Inhaltsbereich des
			gewählten Accordion-Elements ist sichtbar.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F02 -- Einklappen}
	\label{anf:F02}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F02 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch klicken auf die
			Kopfzeile eines ausgeklappten Accordion-Elements soll der Inhaltsbereich
			verschwinden.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der Inhaltsbereich des
			gewählten Accordion-Elements ist sichtbar.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der Inhaltsbereich des
			gewählten Accordion-Elements ist nicht sichtbar.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F03 -- Mode Single}
	\label{anf:F03}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F03 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Es soll ein Attribut
			\inlinecode{mode} existieren, welches mit dem Wert \inlinecode{single} folgendes
			Verhalten hervorruft: Im gesamten Accordion darf maximal ein Accordion-Element
			ausgeklappt sein. Wird ein weiteres Accordion-Element ausgeklappt, so wird das bereits
			geöffnete eingeklappt.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Im gesamten Accordion ist
			kein oder ein Accordion-Element ausgeklappt, das gewählte Accordion-Element ist
			eingeklappt.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Alle Accordion-Elemente
			außer dem gewählten sind eingeklappt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F04 -- Mode Multiple}
	\label{anf:F04}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F04 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Es soll ein Attribut
			\inlinecode{mode} existieren, welches mit dem Wert \inlinecode{multiple} folgendes
			Verhalten hervorruft: Im gesamten Accordion dürfen beliebig viele Accordion-Elemente
			ausgeklappt sein. Dieses Verhalten ist das Standardverhalten und tritt auf, wenn das
			Attribut \inlinecode{mode} nicht explizit gesetzt wurde.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Beliebig viele
			Accordion-Elemente sind ausgeklappt, das gewählte Accordion-Element ist eingeklappt.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das gewählte
			Accordion-Element, sowie alle vorher ausgeklappten sind ausgeklappt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F05 -- Mode Strict}
	\label{anf:F05}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F05 & \textbf{Priorität:} & Could\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Es soll ein Attribut
			\inlinecode{mode} existieren, welches mit dem Wert \inlinecode{strict} folgendes
			Verhalten hervorruft: Im gesamten Accordion muss jederzeit ein Accordion-Element
			geöffnet sein. Es dürfen keine weiteren Accordion-Elemente geöffnet sein. Ein manuelles
			Einklappen des geöffneten Accordion-Elements gemäß Anforderung F02 (siehe Tabelle
			\ref{anf:F02}) ist nicht möglich.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Ein beliebiges
			Accordion-Element ist ausgeklappt.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das gewählte
			Accordion-Element ist ausgeklappt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F06 -- Tastatursteuerung Enter/Leerzeichen}
	\label{anf:F06}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F06 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Tasten \glqq
			Enter\grqq{} und \glqq Leerzeichen\grqq{} besitzen für das Accordion äquivalentes
			Verhalten. Durch einfachen Druck der Taste wird folgendes verhalten ausgelöst: Sitzt der
			aktuelle Fokus auf der Kopfzeile eines Accordion-Elements, so wird dieses im
			eingeklappten Zustand ausgeklappt und im ausgeklappten Zustand eingeklappt, sofern nicht
			durch F05 (siehe Tabelle \ref{anf:F05}) anders bestimmt.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das zu steuernde
			Accordion-Element besitzt den Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das gewählte
			Accordion-Element ist ausgeklappt, sofern es vorher eingeklappt war und eingeklappt,
			sofern es vorher ausgeklappt war und Anforderung F05 (siehe Tabelle \ref{anf:F05}) dies
			nicht anders regelt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F07 -- Tastatursteuerung Tab}
	\label{anf:F07}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F07 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch einfachen Druck der
			Taste \glqq Tab\grqq{} erhält das nächste fokussierbare Element auf der Seite den
			Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile eines
			Accordion-Elements besitzt den Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das auf die Kopfzeile
			folgende fokussierbare Element besitzt den Fokus.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F08 -- Tastatursteuerung Umschalten + Tab}
	\label{anf:F08}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F08 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch einfaches Drücken
			der Tastenkombination \glqq Umschalten + Tab\grqq{} erhält das vorangegangene
			fokussierbare Element auf der Seite den Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile eines
			Accordion-Elements besitzt den Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das der Kopfzeile
			vorangegangene fokussierbare Element besitzt den Fokus.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F09 -- Tastatursteuerung Pfeiltaste Runter}
	\label{anf:F09}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F09 & \textbf{Priorität:} & Could\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch einfachen Druck der
			Taste \glqq Pfeiltaste Runter\grqq{} erhält die Kopfzeile des nächsten
			Accordion-Elements des Accordions den Fokus. Ist das aktuelle Accordion-Element das
			letzte innerhalb des Accordions, hat ein Druck der Taste keine Funktion.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile eines
			Accordion-Elements hat den Fokus}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile des
			folgenden Accordion-Elements hat den Fokus, oder der Fokus bleibt bei dem
			Accordion-Element, sofern es das letzte innerhalb des Accordions ist.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F10 -- Tastatursteuerung Pfeiltaste Hoch}
	\label{anf:F10}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F10 & \textbf{Priorität:} & Could\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch einfachen Druck der
			Taste \glqq Pfeiltaste Hoch\grqq{} erhält die Kopfzeile des vorangegangenen
			Accordion-Elements des Accordions den Fokus. Ist das aktuelle Accordion-Element das
			erste innerhalb des Accordions, hat ein Druck der Taste keine Funktion.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile eines
			Accordion-Elements hat den Fokus}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile des
			vorangegangenen Accordion-Elements hat den Fokus, oder der Fokus bleibt bei dem
			Accordion-Element, sofern es das erste innerhalb des Accordions ist.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F11 -- Tastatursteuerung Position 1}
	\label{anf:F11}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F11 & \textbf{Priorität:} & Could\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch einfachen Druck der
			Taste \glqq Position 1\grqq{} erhält die Kopfzeile des ersten Accordion-Elements des Accordions den
			Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile eines
			beliebigen Accordion-Elements innerhalb des Accordions hat den Fokus}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile des ersten
			Accordion-Elements innerhalb des Accordions hat den Fokus}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F12 -- Tastatursteuerung Ende}
	\label{anf:F12}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F12 & \textbf{Priorität:} & Could\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Durch einfachen Druck der
			Taste \glqq Ende\grqq{} erhält die Kopfzeile des letzten Accordion-Elements des
			Accordions den Fokus.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile eines
			beliebigen Accordion-Elements innerhalb des Accordions hat den Fokus}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Kopfzeile des letzten
			Accordion-Elements innerhalb des Accordions hat den Fokus}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[3.1
			Accordion]{w3cAriaBestPractices}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F13 -- Kopfzeile definiert}
	\label{anf:F13}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F13 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Es soll eine Möglichkeit
			existieren den Inhalt der Kopfzeile eines Accordion-Elements festzulegen. Der Inhalt
			beschränkt sich auf Texte.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{-}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der festgelegte Inhalt
			wird in der Kopfzeile dargestellt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F14 -- Kopfzeile automatisch}
	\label{anf:F14}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F14 & \textbf{Priorität:} & Wont\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Wird kein Inhalt für die
			Kopfzeile eines Accordion-Elements festgelegt, soll ein Auszug des Textes aus dem
			Inhaltsbereich in der Kopfzeile dargestellt werden. Dieser Auszug soll maximal eine
			ganze Zeile der Kopfzeile einnehmen und durch drei Punkte beendet werden. Existiert kein
			Text im Inhaltsbereich, bleibt die Kopfzeile leer.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Es wurde kein Inhalt für
			die Kopfzeile definiert.}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Ein Textauszug des
			Inhaltsbereichs wird in der Kopfzeile angezeigt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{F15 -- Inhaltsbereich}
	\label{anf:F15}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & F15 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Es soll eine Möglichkeit
			existieren den Inhalt des Inhaltsbereichs eines Accordion-Elements festzulegen. Der
			Inhalt kann beliebig sein.}\\
		\hline
		\textbf{Vorbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{-}\\
		\hline
		\textbf{Nachbedingung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der festgelegte Inhalt
			wird im Inhaltsbereich dargestellt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}
